［Do姐小姐] 曾志偉心諗 好撚彩冇叫我去主持港姐

成個Do 姐就咁比人擺左上枱

冇睇到 咩事

Last 10人評判選冠軍
最後打和由dodo 姐話事

明屈Do姐

Do姐一人一分咪算囉

有冇人知港姐泳裝環節第二首歌係乜